你地點睇人生中過客依樣野?

如題

所有人都係過客
無人可以陪你到天長地久

大家愈熟對方感情愈深厚，反面愈快

我與春風皆過客 你攜秋水攬星河

有咩經歷 ching

吓 跟蹤我黎到叫春台

古來聖賢皆寂寞

容祖兒- 悲觀生物學

唔投入感情就唔會受到傷害

最強的人有時都會弱

推

笠囝都叫春

好真 經歷緊...

arm ar
較早前同識左十幾年既老友反左面

微風迎客 軟語伴茶

每個人都係過客 ,只係陪伴時間長短有別

如木春風

多謝你推返上黎

正確

已經對所有人都唔上心 除左屋企人同識左好耐嘅兄弟之外

每個生命中遇到ge 人都會令你有所成長

咁又係

淡淡交會過，各不留下印
唯有珍惜相會嘅每一刻

人係一個人黎 一個人走

少見你叫春叫得咁認真 5反笠了

Agger

當你終於理解到人同人之間關係 原來唔係一廂情願就得
只係芝麻綠豆既小事 就已經會輕易咁斷絕
那怕是山盟海誓 也敵不過小小的一個變化
所謂過客 就是從你手中掉落的一個又一個珍而重之的關係

sad but true

覺得係有啲人出現係一段時間
正正係最適合嘅人陪我過某一啲嘅事件或者經歷
當佢哋係我人生淡出嘅時候我會唔捨得
但可能佢哋已經完成左對我人生嘅使命
或者相反我都完成左對佢嘅使命

過左咪算9數.....
你點唔放手,都無法子渣得住..

有人前來 有人離開

林鄭月娥係香港人嘅過客
但逃犯條例同五年前嘅傘運係令香港人心入面留低陰影

呢句真既 其實冇野係可以永恆
就算可以維繫 都敵唔過生老病死
最後都係得返自己一個

有啲人就算離開左，
但佢 或者佢嘅嘢都會留低喺心入裡

岩呀 所以成日都會掛住佢地 雖然時間都會令佢地漸漸淡忘

其實掛住嘅唔係佢地係邊個
而係佢地曾經比你嘅感覺

最唔想就係 掛念
腦同個❤ 會變到好煩

唔好睇得自己咁重要 係人地眼中都只不過係一個過客
不過 希望可以做到佢地茫茫過客之中最耀眼嘅一個

呢句真 當你以為你重視人 所以人地都會重視你既時候
你會發現所有關係只係一廂情願係冇用
你只係其他人眼中一粒塵都不如

呢個世界唔會話冇左邊個唔得